三大開始想滅聲？淩晨搵人清潔地下訴求噴字？

有手足話港大 中大 科大岩岩個星期日開始
都搵人凌晨清潔噴係地下既訴求,想滅聲？？
有冇人fc下

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

推 呢樣野好緊要
三大學府想同步清場

推 正視聽

推

請三大手足繼續關注

推 三大既人去左邊